毒撚宵夜：7仔冷烏冬！

熱到冇咩胃口
食個烏冬 算

蕎麥麵好食啲

見唔到

你係咪高登果個琛居簡出

好唔好食

其實好劣下

係

開閃光燈做乜鳩

係補光燈

好似廿蚊

食過，好難食，同台灣個d冇得比

依家要23但送支茶
唔值得推介

台灣雖然係落後垃圾國家 ，但佢地d7仔d便當同冷麵好正

台灣食過一次佢出既咖喱飯唔錯

佢d冷麵/便當d份量好多，50-80蚊台幣(20蚊港紙左右)已經可以叫好多野食

自已整仲好
蟹棒25蚊用到十次
麵 25蚊一包有5束，一餐計5蚊
冷麵汁廿幾蚊一樽用到30次左右
又平又抵

頭先見到Line個7仔page話出冷麵，原版都想試，但聽完你地嘅評價...

唔幫襯LAWSON ?

點解唔放你D老婆同囡上黎.........好耐無見好掛住佢地

我又諗起你老婆喇

如果香港有LAWSON、familymart我一定日日幫襯

又多左件

而家4隻?
計埋之前果舊"蘿蔔"係咪一共5個???